港幣即將完成歷史使命

有位連登巴打唔肯自己出 POST，叫我幫手發佈

件事我係咁睇
由一開始立法果時
黨中央係有意為之
一條咁政治敏感既法例
黨中央會唔知立法後果？
而林鄭無黨中央既首肯會敢去立法？
6月9日，6月12日，6月15日
黨中央咪Keep住向林鄭施壓叫佢繼續去
將個民怨情緒推到最高峰
然後唔比林鄭辭職，撒回，或者做任何野平息民憤，佢係有意將香港民怨情緒繼續往上推。

警察個多月黎持續示威拉磨，就係有意將警察維持治安既能力消磨到最低
到最後出4000萬+50萬/位既安家費，搵黑社會發動恐佈襲擊，再當晚配合警隊入面既吳三桂內鬼，有意漏空中聯辦比人衝擊，元朗唔派人去救，守埋哂D禮賓府，警察總部呢D死物。
果日警務署可以批不反對通知書比法輪功去西環，然後唔派人係西環守，就係要做Excuse比解放軍入城。

然後元朗兩邊都講到明會出現史無前例既械鬥，都照樣批不反對通知書
以家黨中央既策略係，唔用懷柔政策平息民憤成為弱勢政府，而係以亂治亂，將香港既亂局推到史無前例既高峰，然後CY呢D人就會出黎做勢，話解放軍入城好呀，解放軍唔入城解決唔到呀，XYZ，昨晚CY已經係Facebook咁樣做
將特區政府既威信全部敗哂，然後形造香港人無能力統治香港既形象
將警隊175年既威望全部敗哂，然後形造只有解放軍可以維持治安既形象
去到最後，解放軍入城，佢地入得城就會咁易走？入城唔可怕，最可怕係佢派幾個老解落去政府總部，法院，警局，學校，醫管局，金管局等政府機構或者通訊機構，美其名話係保護佢地

你試想像下，特首隔離有兩個老解Escort，佢既一舉一動一步一話都有老解睇到實
法官要判案，老解又企係隔離，你估法官會點判？
然後老解就去拉連尼住，你估連尼住請唔請到律師？到果一刻佢剩係得兩條路可以揀，一係交哂連登所有Member資料，一係直送新疆再教育營教育下

可能有人會話，香港好重要，老解一入黎樓價冧，老解點都唔會入黎
但我想講，好多時世界既微妙平衡，係靠一個又一個既Illusion去維持
正如西方世界會幻想中國有朝一日會實現入世承諾
正如中國會幻想一國兩制既模版下有朝一日台灣會和平回歸
正如香港會幻想中國會為左台灣和平統一而確守50年不變
到今日西方國家已經徹底拋棄呢個幻想，然後對中國發動全面既貿易戰、科技戰
到今日中國已經徹底拋棄和平統一呢個幻想，然後積極備戰武力統一台灣
香港既一國兩制，初心就係要比台灣睇一國兩制係Work，台灣有條件和平下統一，而家中國都唔相信台灣會Buy，咁一國兩制仲有乜野存在價值？22年黎中國供養一國兩制花費左幾大既人力，物力，不對稱既經濟政策，並且成為一個走資黑洞，大量外匯呢到走

將來中國行既路，就係閉關鎖國既路，而佢地都準備好將海南島變成新香港，取代香港既位置，海南島變成新香港對於共產黨利益更大，因為佢地可以全面控制。

而家香港積存左大量外匯，大家唔係成日吹風話大陸好多人走資，唔夠外匯，要支爆嘛？香港咁多外匯，佢又走黎爆，唔通仲供養香港呢隻豬？還是夠鐘劏黎食。
兩個老解入到金管局，指住金管局個頭要佢將所有外匯換成人民幣，再買哂地方債，「Done」

中國既債務問題已經可以解決到一大半